{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049384",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/dw-design-residence.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "DW 디자인 레지던스"
    },
    "text": "DWデザインレジデンスは、ソウル麻浦区東橋路25ギル35に位置する宿で、地下鉄弘大駅(2号線)から徒歩5分の距離に位置しており、便利な交通環境を提供しています。 周辺には弘大のメインストリートとインディーズ芸術場所があり、様々な楽しみどころが与えられます。 当宿では、日常から離れて空間を楽しむことができるデザインを重視し、毎日ヨーロッパ式の朝食を提供しています。 また、無料Wi-Fiインターネット接続も可能です。 客室はエアコンと暖房設備を備えており、旅行者の便宜のために最善を尽くしています。 特に、簡易キッチンのある客室もあり、より便利に利用できます。 レセプションでは旅行者のための手荷物保管、洗濯およびアイロンがけサービスも提供しており、ツアーデスクでは旅行準備を手伝い、無料駐車場を利用できます。 DWデザインレジデンスはソウル中心部からは約5km離れており、実際の移動距離は異なる場合がありますが、明洞までは車で15分、金浦国際空港までは車で32分かかります。 また、様々な客室タイプを提供し、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "DWデザインレジデンスはどこに位置していますか？",
            "answer": "DWデザインレジデンスはソウル麻浦区東橋路25ギル35に位置しています。"
        },
        {
            "question": "DWデザインレジデンスはどの交通手段でアクセスすることができますか？",
            "answer": "DWデザインレジデンスは地下鉄弘大駅(2号線)から徒歩5分の距離に位置しており、便利な交通環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "DWデザインレジデンスの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "DWデザインレジデンスの周辺には弘大のメインストリートとインディーズ芸術場所があり、様々な楽しみどころが与えられます。"
        },
        {
            "question": "DWデザインレジデンスではどのような朝食が提供されていますか？",
            "answer": "DWデザインレジデンスでは毎日ヨーロッパ式の朝食が提供されています。"
        },
        {
            "question": "DWデザインレジデンスの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "DWデザインレジデンスの客室にはエアコンと暖房設備が備えられており、簡易キッチンもある便利な設備を提供しています。"
        },
        {
            "question": "DWデザインレジデンスで利用できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "DWデザインレジデンスでは無料Wi-Fiインターネット接続が利用できます。また、手荷物保管、洗濯およびアイロンがけサービスも提供されています。"
        },
        {
            "question": "DWデザインレジデンスからソウル中心部までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "DWデザインレジデンスはソウル中心部から約5km離れており、実際の移動距離は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "DWデザインレジデンスから明洞までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "DWデザインレジデンスから明洞までは車で約15分かかります。"
        },
        {
            "question": "DWデザインレジデンスから金浦国際空港までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "DWデザインレジデンスから金浦国際空港までは車で約32分かかります。"
        },
        {
            "question": "DWデザインレジデンスではどのような客室タイプが利用できますか？",
            "answer": "DWデザインレジデンスでは様々な客室タイプが提供されています。"
        },
        {
            "question": "DWデザインレジデンスのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "DWデザインレジデンスのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 628
    }
}